點睇有班人成廿幾三十歲仲睇光之美少女

光之美少女 偶像學園

十二、三歲妹妹變身動畫

將來我個女大個 好撚怕佢遇到呢種潛罪犯

有咩問題？

呢兩套垃圾妹妹仔都唔睇啦

咁睇咩
是young young 定 藍貓

人地睇乜關你咩事？

係你自我意識過剩 覺得人地會對你個女有興趣啫

係，好低能

睇開美少女戰士

成班毒撚衝曬出黎，幫自己辯護

點睇樓主無存在感到連人地睇咩動畫都要管

關你撚事
pripara世界第一

因為兒童睇得多動畫會對心智做成不良影響

不過呢條友都似種緊account 唔講咁多廢事幫咗條友

無品味 去到青春期已經無人會睇啦 劇情千篇一律 季季都差唔多 只係換個樣同角色名

係㗎 變態佬

同一般人傾子供番係曬～鳩～氣

你點講點罵都好 都都改變唔到班孌童變態佬存在係事實wot

定係你想講啲野證明我份人有問題 帶出我講嘅都有問題啫

屌你老母啦 早幾日先有單非禮10歲女童新聞咋

唔驚就奇啦

唉 好反智

你講野咁難聽嫁

我班學生都話無聊 但兩登一堆推到完場 仲有配音post日日講女人聲 嘩屌

屌 咁我開個真心定蝦腸post夠唔撚關你事啦

你試下入去佢地啲討論講 睇會唔會屌到你反胃

真
我有個同事細細個就睇埋啲光之美少女,已經對心智造成影響
平時返工一放假就抬飛機去泰國個啲東南亞地方食細佬女,
食食下連細佬哥都食埋,
好似都滿足唔到佢既欲望,
早排佢就話要出去做野,問我拎個放射線測定儀,我就批左比佢用
原來佢曝住左一間住宅單位既小妹妹成個月,
計好時間等佢屋企人出左門口,扮檢查野入屋一野扑暈左個細路女
聽講依家個細路女要插尿管先屙到尿,真係好慘
佢仲搞到我冇埋份工

fbi

send咗個post俾fbi 所有急住出嚟自辯既死毒撚洗定屎忽啦

Q蛙係幾無聊

集集1怪 兼用卡變身畫面兼用卡大絕畫面 完

I cut好睇牙

I cut好睇???

因為想出碟，所以要唱歌跳舞
因為要贏比賽，所以要唱歌跳舞
因為想拍劇，所以要唱歌跳舞
因為想拍戲，所以要唱歌跳舞
因為參加咗個綜藝節目，所以要唱歌跳舞
因為唔覺意路過，所以要唱歌跳舞
因為要幫其他人宣傳，所以自己要唱歌跳舞
因為要多謝人，所以要唱歌跳舞
因為想放假，所以要唱歌跳舞
因為想報天氣，所以要唱歌跳舞
因為要報天氣，所以要唱歌跳舞

或者倒轉
因為自己唱歌跳舞，所以出到碟
因為自己唱歌跳舞，所以贏比賽
因為自己唱歌跳舞，所以拍到劇
因為自己唱歌跳舞，所以拍到戲
因為自己唱歌跳舞，所以有機會上綜藝節目
因為自己唱歌跳舞，所以有機會路過
因為自己唱歌跳舞，所以先幫其他人宣傳
因為自己唱歌跳舞，所以多謝到人
因為自己唱歌跳舞，所以有假放
因為自己唱歌跳舞，所以想報天氣
因為自己唱歌跳舞，所以先至報到天氣

上面就係星夢學園嘅日常
人哋都衹不過係唱歌跳舞可以拯救世界，佢就直頭係事旦搵嘢開個頭，然後無論合唔合理都用演出嚟事旦收尾。
呢套片我捱到過百集我都覺自己好耐性。

岩岩先專登飛完去日本睇4次光美劇場版再返香港

扑晒樓上仲睇光g美少女嘅戀童癖毒撚

睇開魔法少女小圓

的確系好on9.. 發生咩事都好 總知每集都塞一段3D唱歌跳舞

屌你 呢套我擺到2017都係睇得6定7集
睇都睇小說

屌那星
三次元天羽圓好正 (黃色衫)
包包面
歌聲又甜

真昼

I CUT STAR d歌好正

google search左呢篇野
唔似係潮文黎

水野鈴子

光美就真係越做越悶 細路女都唔睇
星夢 星光 Lovelive 會多人睇

我鍾意睇彩虹小馬

3ds出左新game
送左張super idol time 造型
想去日本機舖玩

正牙 有男puri

屌 得個一首歌
又冇男puri + pripara 入idol time

Mona正d

但系收左皮

廿幾三十歲仲睇魔法少女。
小圓呢啲魔法少女作品應該要給廣大細路仔同細路女睇嫁嘛。

有咩問題
係日本 阿叔 後生仔 後生女 學生妹 蘿莉都睇架啦
香港就變左細路女野 公平咩
人地D機枱放係機舖 香港個d放係文具鋪玩具鋪

香澄夜空走音離譜到

講還講 唔好貼圖

你識條春，光之美少女啲打鬥拳拳到肉
堅過龍珠

yes

人地好歹都生左個女
又係老細

所以輸比個妹

低能。。。係都睇龍豬啦

香港d垃圾機 唔比人入錢玩出卡

又要去d on9鋪頭玩

pp機台廢到

我諗i cut star就算出都系咁廢

喊左

Ak 有機 還原度都幾高 bandai係做到野
Pp 就食撚屎 造型十分少 撞一撞樣又俾d o靚妹係ig公審

靚妹係ig公審

香港機冇得用日版卡=垃圾

有百合咩

唔好成日抄我講過嘅嘢得唔得

Ig:pripara._.secret

三次元蘿莉好醜惡 要調教下先得

成功釣到鞭他屍入來 仲追曬個post

好衰

嘩好出眾好特別好有品味啊
笑大人個口咩死毒撚

嘩你拎小圓同啲50集每集都重複少女變身嘅卡通片比較

個黎明咩做乜鳩

三次元天羽圓塊包包面，加埋孖辮
想搞

拎高隻腳想點

脫光之美少女

翹高pet pet 扭下扭下

鑽石天使 好咸濕

呢家啲厹真係好猖狂

邊位user招小學生扑野

幼女系用黎奶的

光美偶活pripara我都有睇
光美主推魔法使
偶活 身為偶像就係要一邊大叫[偶!活!]一邊斬樹爬山跳傘

見過肥毒二三十歲人喺玩具店玩寶石寵物遊戲機
勁驚佢地會借依樣野誘拐啲蘿莉

仲有款係美少女妹妹仔機

無證男童肖友懷都有玩

如果廿幾歲人玩，我主觀 會覺得好恐怖

我原諒你地嘅無知

當你或者你兄弟姊妹生咗個女 你就會開始驚

仆街啲講句，邊有女吖班孌童狗，應該捉去人道毀滅

以前貼學生妹都冇事, 點解今次有事

我個仔都有睇呢套

Viu tv禮拜六日下午嘛

我都想好似蘿球社咁

有大電影睇

新既光美好似好成熟咁

光美打鬥好好睇喎

heart catch神級

bgm又好聽

有無圖

藍貓屌打全部

廿幾歲麻甩仔，日日都聽百變小櫻主題曲
關你撚事咩垃圾樓主，我痾篤屎使唔使入紙同你申請呀

睇過抓心真is 睇唔返其他pc 太低質

粉紅個髮型

藍髮好似最正

六花好正

心跳 佢同 媽ko p 正

有Doki的影子，但粉紅頭髮那位有d似Cure Muse。